有冇人成日俾人忽略

如題
慢熱L 好難融入圈子
開頭好主動，但如果佢地唔係好理我
我會沈默或者疏遠

眾樂樂不如獨樂樂